黃色經濟圈根本就係一個笑話嚟

成班人咩都唔肯付出，但係又想有人哋幾十年都得唔到嘅抗爭成果
成班只不過係喺度買贖罪券，飲飲食食尋求心靈上嘅安慰
同埋又唔睇吓你嗰啲飲飲食食佔香港GDP幾多%啫
實際上根本就冇撚用，只不過係成班喺度圍爐打飛機，
仲學晒你哋口中最憎嗰啲某部份中國人嘅劣根性
淨係識得精神勝利法，最柒嘅地方就係連打飛機都失敗
成班喺度內鬥、喺度互咬
醒目嘅呃撚咗你哋幾轉啦
黃色水魚圈並非浪得虛名

你哋班黃屍連荷蘭叻呢幾句嘢都駁唔到啦

返大陸啦中國人

做咩啊駁唔撚到呀又廢柴
我問你呀你嗰啲飲飲食食圈呀有撚用咩
不如你上統計處睇吓香港GDP點樣組成先啦

3毛狗初四咁快開工？

唔啱聽又屈毛
你哋唔使個政權做啲咩已經可以集體洗腦
答我啦嗰啲飲飲食食圈有咩用

支那畜

黃色經濟圈根本就係一個笑話嚟
twitter 戰線根本就係一個笑話嚟
唔裝安心出行根本就係一個笑話嚟
唔睇tvb根本就係一個笑話嚟
唔配合政府檢測根本就係一個笑話嚟

成班人咩都唔肯付出，但係又想有人哋幾十年都得唔到嘅抗爭成果，精神勝利法

樓豬下下以為人地當做呢D野可以推翻政府
咁梗係咩都唔入流

距離2019 2年嘅今日，
做緊呢D嘅好多人都知香港冇得救
只係唔撚妥協
得你一個以為大家覺得做呢D可以推翻政府

樓豬使唔使屌埋人地每朝起身刷牙、每日食飯、每日屙屎係笑話?

你舊垃圾除咗識開post又識做mud?

嘩 睇到我好傷心喎
真係好大威力喎屌
大威力大到好似嗰啲飲飲食食水魚圈

起底
Block
完

咁就叫駁左？
你覺得你哋嗰啲黃色經濟圈會佔香港GDP幾多percent？

咁你即係知自己打緊飛機啦
仲要失敗果隻
第三樣同第五樣都可以商榷下
你嗰啲咩黃色經濟圈啊twitter國際戰線啊真係得啖笑

你損失

益自己人唔益對家好難明咩？
正如你老豆當初應該射落海，射埋牆都唔應該生你。
不過孽報既野，都係整定，睇黎你下世都係要受
弱智狗

樓豬就係笑話

大家咁話啦

咪撚傻啦
一班蟻民喺度互鬥咋
權貴根本唔痛

係笑話你咪笑，睇住佢衰，
需唔需要要你咁關心
下下提點我地咁好人

cctoy：樓主又出黎分化，五毛block

黃豬柒事多蘿蘿，初見燒賣盆菜真係笑撚咗幾日

駁5到

熱狗真係賤過支那蟲

Blocked，拉

你老母就熱狗

一早block咗啦，拉

公眾係白痴呢句講得好中

The Crowd: A Study of the Popular Mind
呢本野咪講緊啲黃屍藍屍囉

下
咩叫打飛機
石達開被凌遲死忍唔叫一聲
方孝孺被腰斬之後喺地下用血寫十二個半篡字先斷氣

死到臨頭仲搞咁多野
係咪又係打飛機?

而家大局改變唔到
但我仲可以選擇用咩心態面對
有一蚊我俾自己人賺，都唔俾鬧過自己嘅人賺
呢D咁平常嘅行為，俾你當成我做呢D野係為左推翻政府，然後再寸我9做
咩都你講哂
唔爭在屈埋我上連登又以為自己抗爭緊，再寸我9做吖

搵錢囉，有咩用？

嘩你咁都唔係打飛機
你知唔知醜㗎
攞歷史人物寧死不屈嘅事同自己嗰啲戇鳩鳩買贖罪券飲飲食食比

手足做野你又即刻衝岀黎割蓆捉鬼

人哋早兩日上左庭

我陳述你哋呢個笑話

你唔好打完句咁都唔叫打飛機當解釋左
人人都知做黎推翻唔到政府
但有一蚊我俾自己人賺，都唔俾鬧過自己嘅人賺
呢個人性表現
你點樣可以理解成買贖罪券飲飲食食

消費自由
我中意幫襯黃店
唔想幫襯藍店
點？
攞支槍指住我食美心？
點？

分裂到香港咪係目的

收哩啲屈毛屈熱皮

好過支那餿水圈先，餵狗都唔食

我就覆你個引戰先生

睇歷史既話，每個民族起落時都有人埋怨同覺得當刻既行動係無用

覺得帶領者及行動者係討取名聲呃飯食

但最後有改變既歷史，當中都必然包含呢d消極聲音，而確實無一把尺可以量度到

只係後人話佢地有影響。你讀中史世史時應該體會到：曹操都唔知自己會輸，希特拉都覺得自己會贏。

勤工獎

原来楼主系大陆狗

唔係駁你，純粹屌柒你

所以共產黨推翻到國民黨你哋唔撚得囉
自己人邊個當你地自己人呀
大部份當你地水魚咁㩒咋
呢幾個月仲笑唔夠咩
過年又有得笑啦嗰啲盆菜

咩年代革命 時代劣食咋

出幾多個3毛post先食到個盆菜
乖d搵份正常d既工 咪撚幫習大大奶屎眼啦

咁你慢慢啦

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

點都支持

樓豬又要被熱狗了

啱呀我同意你呀
留名等睇
一陣爆幾單你哋嗰啲咩黃色飲食圈都係用呢啲地溝油㗎咋

喂？

鬼唔知最好一步登天直接推翻支共
做唔到咪唯有由黃圈開始
慢慢建立一個經濟體去反共
最少都照顧到同路人
飲食最易入手又融入到日常生活

又曹操又希特拉
我淨係睇到成班演義描述嘅劉禪咋喎

藍屍去返香討啦我係唔去藍店呀吹咩

等到未
你仲可以留名等睇特朗普全家中國護照添
咁你等到未啫

block咪得，咁用心回黎做洋

樓主有咩建議呢？

On9仔以為「留名等睇」之後講咩都變事實

建咩經濟體啊唔好玩啦
黃色譚仔圈呀
市值有幾多億

遊行 > 送頭
勇武 > 推後生去死/做乜要裝修&私了
三罷 > 9叫三罷，手足你養佢呀？
捐錢 > 人血饅頭/贖罪券
攬炒 > 得償所願啦搞到手足失業
文宣 > 洗版&情緒勒索，好煩
移民 > 手joke係condom
Twitter > 同bot有乜分別？
洗版任 > 標題黨，block
國際戰線 > 外國為利益咋
黃圈 > 佔幾多gdp？圍爐打飛機
抵制tvb > 連電視都唔畀睇，黃共
抵制藍紅商家 > 黃衛兵夠膽唔好飲東江水/買iPhone

乜都屌真係最撚易做

藍絲現實唔夠人講，上嚟搵中學生挑機

笑鳩你哋做啲傻仔野就代表要叫你食美心啊
咪咁癲啦
你咪繼續消費自由貼錢買難受囉
跟手當正自己係革命份子

得你以為咋傻佬

我地而家係推翻唔到土共呀
但佢害9過我，我憎佢都好合理啦
然後我唱衰佢，屌9佢，唔俾錢佢賺
呢D人性行為俾你串做黎有咩用
你都忽嘅
下下將D普通行為拉到上去推翻政府層面，再屌人做黎多餘
根本諗多左個個就係你

「大部份當你地水魚咁㩒咋
呢幾個月仲笑唔夠咩
過年又有得笑啦嗰啲盆菜」
一黎你都識講唔係個個係當水魚
二黎根本大部份黃店都係正常商店，人地一直做開實業，唔係忽然冒起，俾你講到大部份都突現出現呃人
樓下兩間茶記，一樣賣50一個飯，一間黃一間藍，我幫襯黃唔通又俾人呃

即係可以食黃店啦
我自己買難受但可以係咪
我當自己革命但可以係咪

想個樓主有咩高見

冇嘅建議吠少陣

爆啦喂

李嘉誠一定係一做生意就幾千億市值

我點解要比建議你呀
你哋班水魚啲錢咁好賺

阿叻係煽動緊香港人打天下搞革命

樓主根本就係一個笑話嚟 我幫襯咩舖頭係我生活習慣 關贖罪劵咩事 又關樓主撚事

地溝油呢啲嘢搞過飲食業嘅
都知道佔咗好大嘅比率啦
個機會率同特朗普攞中國護照相差咁遠咪撚傻啦

一句收你皮啦
黃店淨係得餐廳？

經濟係環環相扣

已經唔知你up乜

gdp唔佔幾多係事實 有人扮黃呃食都係事實
不過要長期生存 呢個圈係有正面幫助
即使經濟幾差都起到教育作用

你自己現實同上網鍾意分埋啲咩黃色藍色傻仔野咋
btw咁你而家夠我講未

冇用嫁 咁點解共產黨咁得閒拉人封鎖？

你咪由得d黃屍做埋d冇用既野囉 既然冇用 出個post講都係冇用 多尻魚嫁 點解你又要出post講？

要出個post笑一樣冇用既野 出post既人唔係同YouTube上既hater一樣更可悲又可笑咩？

你又答我 開個post笑一樣自以為冇用既野又有咩用？😂😂😂😂

你唔係打飛機既嗰班洗撚對號入座咩
我擺明係講嗰啲當正自己好似革命分子嗰啲啦
仲有仲有就係水魚

梗係可以啦
唔可以我都冇得笑啦係咪

建議你上統計處睇吓香港GDP組成先

唔啱聽又屈毛

呀叻講得好好，中國根本唔屬於中國人，係屬於共產黨

唔走就乖乖地做中共既奴隸

樓主走先

你當然唔敢畀建議啦
因為冇一個手段可以即時帶嚟根本性嘅改變
有心挑剔嘅
樣樣都可以講到一無是處
就好似你依家做緊嘅嘢咁

加加埋埋買啲網店零售為主，仲有啲咩啊
最主要嗰啲金融，貿易，附帶嘅專業服務
你哋加埋都唔夠人哋0頭啦

唔好當我係你同一班人先得㗎
我笑緊你咋

你比人當狗咁撚緊以為自己笑緊人
果然中國人都係廢物

咁明顯班友問題 關經濟圈咩事？

躝返波台圍爐啦
又番炒舊topic打稻草人

無用係因為唔夠大，而唔係個Concept無用
嚟家最大問題係黃圈只限於係零售同飲食
而文化，生製，品牌係完全出唔到街，而品質又仲未做得好

如果連Concept都無用，支共就唔會日日屌
六七十年代紅色經濟圈唔通又無用咩

而家黃圈最需要的係一個大台去籌備資金鍵同進步
不過我諗一有人認真搞就會犯黨安法

另一個作用，就係等人支持多ｄ本土文化產業，無文化團結一個共同體講春無私付出咩，香港人又無信仰又無共同意識

香港根本就係一個笑話嚟

樓主原全被屌打

點組成？

嘩好撚有用喎
下面班卒仔要邀功嘅
咪封下場做吓新聞囉
你估港共入邊冇權力鬥爭咩
不過同你講都嘥氣
我出個鋪笑鳩你咋嘛

俾人笑仲要打飛機我真係服咗你

睇得出佢好嬲

撚緊啲咩

我淨係見到成班人比我講中晒之後發爛渣咋喎

樓主係中國人就pin啦

我都睇得出你掩耳盜鈴個衰樣

巴打幾樂觀

所以咪由細做起
飲食做起有錢咪再發展其他
連細都做唔掂仲講咩其他

但係我知道你一直都喺度打飛機囉

搵水魚錢囉，有咩用？

順便問下，荷蘭叻咁講法，個國家係屬於邊個？

五毛仲loop緊呢啲垃圾point

你求奇search都幾十萬個po啦

由得佢哋沉淪喺幻想世界入面囉

係咪喺屋企嬲到震晒，咁遲先覆既

虛心求教，千幾蚊賣燒賣盆菜推唔推高到個GDP?

呢個時候，又要出例菜“咁你又有乜高見呀”…

其實樓主提出的問題唔係錯，黃色經濟圈係圍爐打飛機自我感覺良好贖罪券！但唔代表佢唔應該存在！

因為，而家係乜都做唔到的時代！武肺，宇宙法，拜登…而家仲做到啲乜？

係乜都做唔到下，有個圍爐的方法聚集人心，到某一日時機到，你唔會知呢班人心用唔用得著！

2019年，係波瀾壯闊的一年，但同樣地，係證明所有香港人能做的事，都打破唔到困局的一年！

而家拉的拉逃亡的逃亡死的死，仲可以點？為左令之前的犧牲唔好白費，全民塞爆監倉？

政治係咁嫁啦，一將功成萬骨枯！你要怪人民唔出嚟，但都可以怪你領導唔到人民出嚟！

係你“咁你又有乜高見前呀”下，點解唔可以俾黃色經濟圈圍下爐呢？

唉呀 知唔知道世道艱難
出幾多個3毛post先交到租

你駁唔駁到我你駁唔駁到我

Okok
可以就得啦
樓主話大家其實可以食黃店
不過佢會笑鳩我地咁解
不過唔知有無人會fucking care樓主呢

麻煩pin this🙏🏻

佢會覺得你係度打緊飛機 而佢又會覺得你care佢笑緊你打緊飛機咁lo

樓主只係識3毛開個post架咋
識撚pin咩

正解
從來唔反對清走啲混水摸魚嘅黑店
不過亦要提防有班不懷好意嘅人
例如開口埋口「黃色水魚圈」嗰啲
借頭借路中傷成個黃圈

你盲撚左嫁原來？
我有話黃圈有用咩？

冇撚用嫁 咪由尻d黃屍搞囉由佢地狗咬狗囉傻閪

支那人點鬥關我撚事？ 我估？ 我好似你咁撚得閒理d冇撚用既野？

都岩既 廢人始終係廢人

拉

清帝國嘅領土輸咗比英國做殖民地
然後英國權衡利弊後將呢個領土俾咗中共政權
香港當然係屬於中華人民共和國嘅領土啦
呢個係世界公認嘅
你哋只不過係社會嘅齒輪
由頭到尾都唔屬於你哋班蟻民
民主政權係要用血同汗打返嚟嘅
中國共產黨當年班熱血青年都做唔到
你唔係覺得玩下啲咩黃色經濟圈就做到啊
上邊仲講埋啲廢話自比啲寧死不屈嘅歷史人物
人唔笑狗都吠啦
你條友真係乜都駁唔到啦

你粒蝨乸屌你都嫌晒晒精啦
你個撚樣九成九都係啲黃店騙局嘅打手

睇返外國歷史好多人真係抗爭到最後一兵一卒
屌你老味香港人喺度嘈邊間好食邊間好食

因為你唔開心囉所以你覆我囉
點解唔開心呀 因為比我講撚中咗囉

你唔係以為讀過中學中史咁就當引例

最撚醒仔嗰班黃老細打幾隻字包裝下就發

咁撚得閒又得閒覆我
引到你啲傻仔出嚟笑呀已經夠happy啦

推到 推到間嘢老闆個gdp

用返你哋啲口吻：

19年到依家，水咗幾多手joke送頭？
爭取到啲乜？
cctoy冷氣軍師又要害幾多人？

樓主勁有用
如果你一生人淨係做有用嘅嘢,咁你應該冇做過嘢

比人撚都咁happy 果然係中國人

喂又話可以食黃店？

Up 乜鳩，問你國家屬於邊個啊？邊個話事？

答我呀撚咗啲咩啊
我講嘅嘢你邊樣駁倒呀
我淨係睇到班有正常獨立思考嘅人笑柒你地咋

你噏乜撚嘢呀
我點樣阻止你去做水魚啊

係咪食黃店食到傻撚咗呀
定係打飛機打唔出又要俾人笑谷住度氣搞到語無倫次

大公報d每一日篇過左黎連登開

你睇吓Cc枱嗰班撚樣抗爭大神日日喺度指導戰術
有冇落過場有冇俾人拉過
抗爭嗰啲時間佢開緊post ？
連登中聯辦咁水班小粉紅咬人
出撚咗事就下次加油。

我剩係見到你隻癲狗比人撚緊😂😂😂😂😆 岩嫁喇 你繼續話人駁唔到喇🙈🙈🙈

變做笑話係變咗質啫
一開始藍圖唔係咁

屌
原來蠢材嚟
啲黃屍連上網同人嘈都要掩耳盜鈴打飛機

屌你係咪輕度呀
俾人指住黎笑都咁興奮

唔識答？你自己po出黎架喎

得罪講句 樓主有白卡 大家唔好咁認真同佢屌柒佢得唔得?

得罪講句 樓主有白卡 大家唔好咁認真同佢討論/屌柒佢得唔得?

由你講可以嗰下輸撚咗啦

咁既話佢夜晚又會叫春

係呀我答撚咗你之後扮唔知呀嘛
定你真係輕度弱智

中國呀 香港係中國領土
上邊講撚咗㗎啦好詳細㗎啦
你想我答幾多次
你幾時駁倒我姐好期待
唔好話駁我吖 駁下荷蘭叻都好呀
點啊你係掩耳盜鈴定弱智

原來香港國家黎
算啦，唔阻你係度打飛機

中國當然係屬於中國共產黨權貴
而香港係屬於中國領土
你要扮到幾時

下

你真係弱智唔係扮㗎喎
香港係屬於中國嘅領土
咁中國個天下唔係你打返嚟㗎
你點話事
荷蘭叻冇講錯喎
無論你係清帝國定大英帝國定中國
呢三個國家你有份打咩
你個弱智就真係當香港係國家啦

就算你當香港係國家
咁亦都唔係你打返黎喎
係英國打返嚟然後99年後送俾中共
你駁啲咩啊

將重點放係產品質素就得, 唔需要強調係咪黃
阿澤都講過: 黃藍係政見, 好味是良知
無論係人定事, 都係必先講良知, 之後先講政見
只有極左, 極右, 共產黨等, 先會只講政見而唔講良知
最近有好多POST不斷咁分化, 黃圈有, 移民又有, 全部都係誅心論
即係從動機/心態去批評任何人同事
論心定係論事, 係要睇事情既本身, 而唔係所有事都只係論心或者論事
例如論孝心, 必先論心而唔係論事, 唔通你買架車俾老母, 我就煮餐飯俾老母, 你就比我更加孝順?
而論人性, 必先論事而唔係論心, 例如每個人或多或少都有淫邪之心, 唔通就等如每個人都有罪? 定係要睇佢有冇真係做出黎先有罪?

中共落order唔比地產商租鋪比你

屈你洗黑錢拉鋪封人

其實唔洗玩
遲下肯定會用呢招

你點拆？

咁都可以打飛機
所以話你係飛機王真係冇錯
我都可以講
由你要問我可唔可以 你已經輸撚左
你咁大個人食嘢都要問我可唔可以
我養隻狗先會咁㗎咋喎
唔通你想做我隻狗

我驚我隻狗醒過你。我忍唔住棄養

呢個時勢plan咩都用
都係煮到埋嚟就食 做得幾多咪幾多
好多人覺得無力感大 所以咪選擇移民

呢度唔講得真話架
呢度只會識回
「又block一隻」
「樓主五毛」

圍埋打飛機講恭喜發財係笑話黎

樓主post咁大段野打飛機根本係笑話黎

好撚鍾意香港 但叫人移民
鍾意香港啲水魚咋掛

Btw這一場革命也許無人取勝 但請你請你請你 留低一起作見證?

係，所以日日屌自己友一定最有用

邊撚個同你自己友呀

你識有人/黃店係水鳩人
咪直接開名屌柒佢
打稻草人無意思

咁你係咩友

牛市好友

初見燒賣盆菜，渣哥$36燒賣套餐，啲燒賣真係好黃

樓主講事實啫成班偽黃做乜咁嬲

所以呢？
咁你又有咩對黃圈有幫助既建設性提議？

人地諗緊計撐藍圈呀

Ok加油

建議下次燒賣落多幾粒，等班水魚好過啲

底褲都有用過哩條廢老

成班黃豬成日問人有咩高見，比人問反轉頭就叫人移民，智將

關鍵在於有冇心去抗爭姐
有心移咗民都一樣有嘢做到
無心嘅點屌都無用
講到尾都係自己能力範圍內盡做

有心唔會飲飲食食當抗爭

又多一隻

五毛自衛入門：話人屈毛

港共唔在意既話你啲五毛都唔會每日一篇咁攻擊啦

屌你老母六位數新會員
話我係每日一篇5毛

最少唔會成日惡意批評黃店
唔會成日話依樣唔撚得果樣唔撚得
依樣冇撚用果樣冇撚用
但又唔提建設性意見

淨係識得長他人志氣
滅自己威風

冇咁講，冇人推你上前線嘅，你自己賠上性命前途咁上前線係抗爭，人地飲飲食食吃喝玩樂買下報紙出下post就唔可以係抗爭？各有各做麻！不是所有人都能XX，人地日日要揀過黃店先食已好撚吃力三罷？！唔番工邊有錢做家長養仔女？d裝備會係塊地自己生出黎？唔撚駛錢買？冇鬥黃你咁樣就係分化！五皮！死熱狗！鬥黃對個抗爭有幫助咩？
你打得贏解放軍咩？唔得就冇推人上前線白白犧牲
be water! 識時務者為俊傑，留得青山在，能保住條命你就算移左民去到外國都仲可以出post攪聯署拉攏五眼等外國力量推動香港民主。個個都上街俾人拉晒，殺晒命都冇埋，仲講咩民主自由呢
先避一時風頭，過多50年現在班仆街在位者死撚晒你都仲可以企出黎講無忘初衷抗爭五十載。做人用點智慧，放長雙眼，民主從來不是一時半刻就可爭取到呢

這一場革命也許無人取勝 但請你請你請你 留低一起作見證???

難為班勇武仲坐緊監，坐完出嚟都唔知走唔走到呀陰公，你就盡能力移民，手足真係好波

你自問又做左d咩？
係未一定要所有嘢做晒先叫抗爭？
係咪一定要上前線先叫抗爭？

搞清楚 我唔係黃豬 所以我無滅自己威風

咁所以你係咩啊？藍絲？定係其他？

一路睇一路笑

我有冇理解錯，食黃店係抗爭！？

呢位ching係咪有輕度弱智
講野講到1999咁

你嘅世界係咪得黃藍熱狗5毛pr？

不如你講吓你對抗爭嘅定義係咩

所以咪問你係咩囉

做咩呀？間藍店開始頂唔順？

你可以話自己中立㗎
我冇話你係藍絲喎

不如你答我你抗爭定義係咩先？ 成日就問問問，今次可唔可以答咗先？

我本土呀 得未？

如果香港人值得擁有自己國家
一步一步做就一定會做到

連商圈 供應鏈都搭唔起
講咩獨立

順便答下我 我有冇理解錯到，你係咪當食黃店係抗爭？？？

我只係知中共成日少九黃店無用.

狗泰又出來吠黃色經濟圈.
美心D店就改Q晒D新名.
藍店扮黃店. 或藍店改名.

無用就理九得佢地, 由得佢地打飛機.
成日出來幫手宣傳.

算啦..
黃圈咁腐敗仲學乜人攪國家呀

算啦..
港共都撕爛塊面仲學乜人請PR呀

比你班友管理香港
有乜問題都要當睇唔到
到時廉政公署都執9埋都似

比人發現貪污問題實會第一時間屈毛
然後搵打手洗白再講陰謀論

其實有咩問題？

普通人淨係做到只食黃店有咩問題？
大部分人都係架啦
最多咪上網做鍵盤戰士同save hk d人鬥

唔食藍店
轉食黃店
對不滿意的政權抗拒
咁唔係抗爭係咩？

到你回應返我
你對抗爭嘅定義係咩？

而家管理香港果班好似都係咁

抗拒左啲咩
蟻民互片咋

底褲都有用過黃屍

所以樓主咪講咗囉，成班人咩都唔肯付出，但係又想有人哋幾十年都得唔到嘅抗爭成果
成班只不過係喺度買贖罪券，飲飲食食尋求心靈上嘅安慰
屌你食飯都叫革命 咁我呼吸都革命緊啦 因為我每日都同緊中共鬥長命呀，痴撚線
我對抗爭嘅定義就係用武力推翻暴政呀 好未？
另外你唔使問我做咩唔帶頭做啦，依家帶頭做個班個個變晒condom，一係就要流亡，唔係邊得嚟你日日save12，而你班黃豬就仲停留緊係今日食咩黃店嘅階段，唔該咪撚再害人，thx

黃店做好啲 食完咪唔會畀人笑
又平又抵 藍屍都嚟食 仲笑乜鬼？

而家就係有啲
貴到匪夷所思嘅產品出現
結果質素同價錢反比
但又有人護短
講咩黃就要撐、黃絲唔貪平
貴在理念、良知無價
咪畀人笑水魚圈

戇鳩

消費不是抗爭，只是橫掂要消費，儘量不想益藍店

五毛落地獄

你好似搞錯咗啲嘢

唔係淨係用武力先叫抗爭
對抗政權（抗爭）方式唔同
有和平同非和平方式

和平方式例子：
罷食藍店食黃店
上網反駁藍絲言論
唔配合政府政策（唔裝安心出行等等）
Share文宣
上街遊行（非暴力手段）
訂閱蘋果
上網做鍵盤戰士（TVB戰線/Twitter戰線/wiki 戰線）

用武力方式例子
相信唔使我講大家都知
而用武力方式通常係叫勇武抗爭

大家要接受大部份人只係願意/做到以和平方式去抗爭
同唔係所有野都做

大家都有唔同難處/原因
你咪又係因為某種原因而冇勇武抗爭

而你未必知果班人仲有冇做其他嘢（例如訂閱蘋果）

同唔係好多黃絲都唔同意勇武抗爭
無鼓勵到人去咁做

我唔樂觀 直頭係消極 14年已經知道成班港豬咁嘅態度是冇得救的
港豬進化速度<共產黨擴散速度 根本嬴唔到
只係純粹你講嘅唔係事實啫

勇武就係前邊打生打死，最後拉嘅嘅，逃亡嘅逃亡，而你班黃豬就日日諗點搵錢移民，手足好波
食黃店無問題，但唔好講到自己有份抗爭啦柒頭，靜靜地食唔得嘅？
Btw食黃店一日頂多都係搞得三次抗爭，點解唔學下我呼吸抗爭大法呀？咁咪24小時都抗爭緊囉 成效一定好過你淨係食黃店

唔通我問「警察可以打人？」係問緊你批准咩
將Justification同Permission偷換概念
文字遊戲共慘黨一貫作風
你都知你其實由頭到尾都駁唔到我
用d嘻笑態度嚟兜圈好醜怪

點睇

事實勝於雄辯.

我只係知中共,文匯,大公, 葉劉,....
成日少九黃店無用.

狗泰又出來吠黃色經濟圈.
美心D店就改Q晒D新名.
藍店扮黃店. 或藍店改名.

無用就理九得佢地, 由得佢地打飛機.
成日出來幫手宣傳.

remarks:
好似無咩人叫支持黃色經濟圈.
應該變成習慣.美心太子婆個D, 一定唔會去消費.

有無update紅色經濟圈list.

中共禁得最快的不是黃色自瀆圈，是港獨！

成日話勇武幾慘幾慘，咁你想普通人做d咩黎幫佢？有冇捐過錢俾612？唔好道德勒索

食黃店打卡黎宣傳黃店有咩問題？
你又知人哋冇做過其他嘢？

咁除咗支持黃色經濟圈之外
仲有咩更好嘅提議？
唔通真係你嗰個戇鳩呼吸大法？

想你地唔好當義士condom，就係咁簡單

仲有我咪話食黃店無問題囉，但唔好講到自己有份抗爭呀 柒頭，麻煩學好繁體中文先上連登，thx

大家咁話

以我睇到嘅掀起頭果班路線都唔清晰

係黃色自瀆圈.

最慘係班共狗成日幫黃色經濟圈自瀆.
依家都無咩野人成日提黃色經濟圈.
係班共狗成日提. 好九悶.立法唔可以黃色經濟圈.

咁D人快快手整個紅色經濟圈出來.

我就唔會當手足係condom既

我係講食黃店+打卡係無問題
其實依樣野正確黎講係罷買
係抗爭形式嘅一種

問題係打卡既原因姐
如果佢係因為罷食（有抗爭心態）同想宣傳黃店而打卡
咁佢的確可以話自己抗爭緊

但如果佢只係打卡為呃like
咁佢就唔係

其實你應該要歡迎呢種行為
因為佢變相宣傳黃店

你咁講反送中都係

共產黨根本就係一個笑話黎
黃色經濟圈根本好有用
你唔好打飛機啦

傻仔叻根本係笑話嚟

你咁攞佢講嘅嘢黎打飛機啦

樓主係咪用ie 出post
做乜而家先出到黎笑黃圈？

荷蘭叻好唔好J？

其實一直都係deep state攪事

你都癡得幾琿春

支持初見盆菜
邊個再屌就係分化L

你都戇撚鳩
乜嘢意見都唔提，淨係識得踩黃圈
淨係識得話冇撚用，淨係識得係連登打飛機，
根本上黃圈理念好好，有啲都做得幾好，只不過樹大有枯枝，唔少人利用黎呃錢。就算有問題，就算個問題真係好少事都好，就比連登仔擺上黎無限發大，仲要俾啲藍絲恥笑。
俾人反駁，就攞啲極端例子黎斷章取義。
依度俾人叫兒登並非浪得虛名

要付出乜？講黎聽下？

講乜你付出左乜，學下野

聽過杯葛運動未？
杯葛運動唔係抗爭咁係咩？

大把人屌鳩你垃圾

但佢哋又唔會認

你扮乜撚嘢呀又
一路自己都喺度打埋啲口水交
比我串撚到一棟都冇喺度扮晒認真討論
得撚閒同你兜圈咩我依家指撚住你黎笑呀

睇到你打飛機都打唔出個樣真係好撚醜怪啊

你知唔知醜㗎
踩你班傻仔洗撚擇日咩
喺度飲飲食食嘅當自己係抗爭
全世界都係得你班咁嘅黃屍先講得出口
屌你老母你唔好話共產主義理念係好只不過蘇聯搞到咁
戇鳩你又戇鳩啦關咩藍色黃色啫
分埋啲黃色藍色嘅最戇鳩

虛心求教，黃圈理念係乜？

飲飲食食
中伏護航